\renewcommand\secname{Agradecimentos}
\renewcommand\subsecname{}

\begin{fframe}

    \begin{itemize}
        \item A minha família;
        \item Ao Eduardo Luann;
        \item Ao professor Jeferson Tomazelli;
        \item A todos os meus amigos, em especial ao João Saldanha;
        \item Aos demais presentes.
    \end{itemize}

    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{subfigure}[b]{.3\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[height=2.2cm]{res/thanks/PPGFSC.pdf}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}[b]{.3\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[height=2.2cm]{res/thanks/brasil.pdf}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}[b]{.3\textwidth}
            \centering
            \includegraphics[height=2.2cm]{res/thanks/CAPES.pdf}
        \end{subfigure}
    \end{figure}
\end{fframe}

\setbeamercolor{background canvas}{bg=primary,fg=white}
\begin{frame}[plain]
    \centering
    {\color{white} \fontsize{1.5cm}{1.5cm}\selectfont Obrigado!
        \vspace{.5cm} \\
        \pgfornament[width=7cm]{88}
    }
\end{frame}
